[月經]一人一首/多首冷門好聽既英文歌

請出招
Dido - Life for Rent

Alicia Keys - Doesn't Mean Anything

Of Monsters and Men - Crystals

我啱都出咗個類似嘅post

我一開頭都睇錯以為你個po係我開

Jason derulo cheyenne

Frenship & Emily Warren - Capsize

Lewis Del Mar - Painting (Masterpiece)

Miike Snow - Genghis Khan